我想要 麥香雞包仲要麥樂雞餐

我想要 麥香雞包仲要麥樂雞餐

我想要 豬柳蛋漢堡仲要麥樂雞餐

我想要 脆辣雞腿包餐and魚柳包

冇聲啊 早抖啦

我想要 雙層芝士孖堡餐加豬柳蛋漢堡

我 想 要 麥香雞包 仲要麥~樂雞燦

好地地唔得既

我想要 _ _ 魚柳包 仲要麥樂雞餐